呢個中國人啲片同陳秋實一樣咁正

陳秋實邊忽正